[鞭屍]我整左個磁能尿袋，配件係風扇

原post
慢慢整合
舊登只睇樓主:
完整post:
大老闆其實開左好多次post
一開頭係話自己諗左個驚世idea，一定掂，咩idea唔講得
當時舊登陸陸續續都有d巴打俾下意見，廠商呀原料呀註冊呀
樓主表示完全無問題，已經係諗緊請員工既階段
睇下部份精彩留言 (圖片由其他巴打cap圖)

由於樓主態度友善 ，自信爆棚
巴打們都給予支持同鼓勵

大老闆對於唔同方面既難題亦一早解決

大老闆亦表示訪問過看更界既人才，對於佢果件產品相當器重
同時target係歐洲既巴士司機們，香港既顧客群對佢黎講只係蟻一般既存在

但係由於巴打不斷冷嘲熱諷，林善既大老闆亦都憤怒了

明明大老闆已經解決晒所有解在既難題

經過左漫長既等待，大老闆既產品終於面世(好似係)
雖然大老闆講過唔做連登仔生意，不過大量既佢唔記仇
上左黎話俾大家聽佢件產品係點

大老闆說好左0成本都可以宣傳，不過決定大家有錢齊齊搵
創造就業機會，丟左幾雞野去拍宣傳(而唔用筆錢去整幾件產品出黎)

大老闆大人有大量，既往不咎，決定各位連登仔都可以資助佢呢件驚世產品
飲頭啖湯

風扇加尿袋。掂呀！

你係佢員工？

可惜香港呢個地方容納唔到超凡既創意
大老闆表示受奸人所害生意失敗，所有既錯都係世人既錯
天下人負我

大老闆表示從來無諗過賺錢，只係想天下人受惠
其實佢係一個大慈善家

香港狗淨係識呃人，完全無道德
相反大陸廠家們仆心仆命，唔收錢都想幫我整產品

最後因為香港人同連登仔而抹殺左一件仿如iphone般劃時代既產品
大老闆自行推爆post完場

多麼唏噓的故事

大老闆既朋友投資左幾十個俾佢(佢聲稱)亦如流水般不復回

個風扇收左皮了?

Closed
Refunded

加埋俾人踢爆抄野再自己推幾百個reply推爆post

唔同架，大老闆果d係自然風
又大力又舒適
不過
數據? 無喎
示範? 都無喎

佢有講過數據唔夠佢自己感覺準

又bin

我專重人自己做生意 開發既勇氣
但個條友 成撚日前言不對後語 一味佢就岩人地就錯
一開始Marketing都衰晒啦

所有既錯都係香港人冼鳩佢

係, MARKETING 無做RESERACH真係衰哂
我都有係個POST到留言
條友個IDEA 好明顯係浪費哂, 好出唔出出風扇
好多數據都無
真心唔吸引

想知TOTAL 有幾重又唔答我, 大佬唔通要拎舊鐵出街咩邊個會咁做

鞭到鞭都就黎斷

btw，邊到有鞭賣

初頭重心係勁過冷氣既自然風風扇
後尾無啦啦轉移左去磁能尿袋

有d興趣買架屌

推po bin死佢

佢唔明咩叫百屌成才
覺得要好似中學老師咁好心教佢先係教
佢D marketing方唔係求其問幾個熟人，人地話得閒飲茶佢又信咩

咩呀，人地訪問過d保安話一定掂，一定買呀

佢只不過係文筆比較流暢既「急不及待好想玩玩了」

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

大力一推

屌我都問過佢呢個問題
佢個陣話得得得

得到而家咪refunded

記得佢好寸

最後點解收左皮

原來係抄人
仲講到自己理想幾大

本身都支持佢 但係佢態度真係好差
記得比個意見點知佢又唔受

CLS

咁就收左皮？

連登仔真係好癲，人地既人生起碼叫整過d野，失敗左起碼叫有個經歷，以後唔會咁on9，而樓主就負責整合完人既失敗，以恥笑人換取自我感覺良好

On9理論
有用過腦都唔會講得出你咁嘅廢話
希特拉失敗左都叫有經歷
毛澤東文革失敗左都叫有經歷
條傻柒都係因為個西態度搞到俾人笑
睇怕你都想俾人笑埋一份

撈埋一齊變瀨尿牛丸丫笨

當初睇完佢段宣傳片真係心諗做乜鳩
佢以前d post明明吹到好把炮㗎喎

點解無啦啦refund

Hi all, 有冇人記得我
佢會影衰香港既產品設計行業，必須正視聽

磁能線老闆

原來收左皮

完來收左檔lol

乜收左皮喇？之前仲牙斬斬咩意見都唔受架喎

有冇西瓜

中學生做LAB都知要有數據 佢舊野可以咩DATA/TEST都冇
如果拎個幾皮比FYP班友半年幫你起到貨啦

唔需要，總之大老闆件產品就最勁最威最正

人地當初串過馬撚，屌柒晒你地班高登仔連登仔
叫你地放長雙眼呀

中途睇過下
咩意見都唔聽

仲講到有專利好撚掂架喎

乜原來 REFUNDED 呀

唔知大老闆依家返咩工返債，希望唔洗對客，一陣又要寸人

人地話佢現實好正常好nice架

政府好似仲批左錢俾佢搞

原來係抄人，屌

bin la

風扇真係偉大發明其他大廠仲邊有訂企

屌個idea本身已經係垃圾。仲原來係抄既

支持

係架仔搭時光機抄大老闆

支持bin c

幾百蚊1個 之前個post仲好多人話買
有冇人真係買左

堆宣傳圖真係好柒
啲鬼妹鬼佬同個擺明key上去既風扇九唔搭八
反而日本仔張圖一睇就明件野既賣點

唔知大老闆而家做緊咩呢

架仔實實在在

大老闆件產品可以撞枱面反彈自然風架

佢個隻要買2部先做到日本仔既效果

之前都有追開post
就算佢抄野、唔聽意見又自負果d
都唔阻佢出到件產品
(賣唔賣得係另一回事）
有巴打叫佢拍條片黎睇下風力有幾勁
但估唔到佢拎左生產筆錢
去拍條show唔到賣點嘅promo片
如果唔係特登嘅話
我覺得呢下先係最大敗筆

有無條片睇睇

bin c bin c

之前佢開個Post講到眉飛色舞以為佢實會搞,原來不知不覺地收左皮

大老闆del晒d野

推到多d人知

個雙重保護設計=放多個protect元件落去？

瞓左冇睇
想問問而家搞成點？
賣左去畀歐洲司機未？

歐洲巴士司機表示好需要呢件驚世偉大發明

幾時變咗磁能尿袋㗎。。。唔係一直都係超級風扇既咩